大家覺得五大訴求變港獨，國際會唔會割？

會
唔會

泛民又割唔割？
割
不割

國際唔會
泛民會

今日好多分化撚，
請用「不推文」，「拉」及「負評」

請用「不推文」，「拉」及「負評」

五大訴求就五大訴求，缺一不可，唔變嘅
港獨就係另一樣嘢嚟嘅

你老母就分化 日撚日屈毛屈sir 又拉又推

拉

5分鐘前開完，又開新POST？
你開咁多港獨post做咩事？

好撚煩
究竟你個腦有幾豬 先會打開口牌講港獨

你問下樓上屈毛屈sir個撚樣
惡撚過共產黨

香港獨立

冷處理

舉美國旗都割啦，叫港獨應該會聯同黑警打壓

舉美國旗冇人割喎

推

pull

拉
五大訴求 缺一不可 沒有港獨

咪就撚係，港獨要講出黎架咩屌你班友